【7.11旺角要人】油尖旺區議會拒絕傾送中，一齊去夢遊！

【7.11旺角要人】油尖旺區議會拒絕傾送中，一齊去夢遊！

屌你老母
壽終正寢有撚用啊，理撚得你橫屍街頭
撤回就係撤回
黑警喺旺角鳩打途人記者，
鳩拉廿友仲要入老麥暗角

———

認住呢班撚屌：

葉傲冬 民建聯 油尖旺區議會主席
黃舒明 經民聯 油尖旺區議會副主席
孔昭華 民建聯
陳少棠 經民聯
楊子熙 民建聯
鍾港武 民建聯
許德亮 西九新動力
鍾澤暉 西九新動力
蔡少峰 民建聯
劉柏祺 民建聯
李思敏 經民聯
仇振輝 西九新動力
鄧銘心 西九新動力
關秀玲 民建聯
楊鎮華 民建聯

反修例 要發展 保民生
認同請分享 好人一生平安

推

黨國機器操控香港內幕

原來果日派月餅

光復上水7月13號

咁多仆街

油尖旺好撚紅，所d狗特別癲

睇完淋病今朝個記招慶過辣雞，仲以為要13號先有得去上水，11號就有event喇

分清楚主線任務同支線任務
支線可以一直解，主線得一條

懇請連登仔講完TVB/寶礦力後，立即聚焦討論下一步行動

Pish

屌，嗰日同時間葵青區議會都開會，又係唔比傾反送中動議

兵分兩路，叫埋果區啲巴絲，搞鳩佢老母啦

急填 無時間
最好自己寫去 email

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

推 喂 你地飲完保礦力好幫手推post上水面

推 你地飲完保礦力好幫手推post上水面

推 你地飲完保礦力好幫手推post上水面
我就黎20連

有人入喇，開始傾夢遊路線

油尖旺紅撚到一個點

推 你地飲完保礦力好幫手推post上水面

13/7 上水遊行14/7 沙田遊行10/7 麥小姐追思會10/7前 一人一信反DQ

今屆得三個民主派，其他全部送中狗

次撚次爆獲都係旺角，區議會就咁撚紅，吹撚漲

推推推

push

辛苦晒

士氣

［膊頭有花既全部入黎］影片！士氣+1000 緊急召喚

我冇嘢講

問佢地77晚黑警無禮、暴力對付路過市民 （要有片為証）要追究責任、否則點向地區選民交代

7.7 當晚暴力清場地段屬於旺角南，現任係廢老仇振輝

推 推到多啲人知

而家上政府合署睇下邊度夢遊好，上去之前，梗係買支運動指定飲品寶礦力先

海富余德寶好人黎
發夢見過佢

轉頭出個簡報俾各位巴打

全部保皇狗?

就係得 3 個民主派區議員

已寫分工，明天 1 點集合，
大家入嚟報名，我要最少 30 人
TG group

———
【旺角政府合署視察】

【圖 1-3】入去之前梗係買支 #運動指定飲品 寶礦力先啦。旺角火車站平台，A 出口旁邊，就係旺角政府合署正門，入去上扶手電梯上 M/F 電梯大堂。

【圖 4】4 樓一出 lift 係會議室正門，當日有會議的話，呢個位會做旁聽登記，再行入去。留意，油尖旺區議會 #旁聽席不設預約，聽日開會前大概 1 小時接受即場排隊登記，入面會有大概 30 個位。聽日可能會有藍絲鬥霸位，分工入 Group 再講。

【圖5-6】登記處轉左，上面有盞燈度門就係會議室後門。正常登記完就可以在正門行入去。如果太多人想聽嘅話就……

【圖7-8】後樓梯有兩條，分別係登記處斜對面、電梯大堂另一邊。4 部 lift，兩條樓梯，照計無第 3 類出入口。

【圖9-14】後樓梯落到 M/F 就係電梯大堂，再落到 G/F 就係大樓後門，通常倒垃圾至會開；同時有個入口入返火車站 A 出口。